「有圖」 sabrina真係一個好令人驚艷既人！

佢真係好靚...我唔係打手⋯⋯
五官好精緻又特別 好靚啊⋯⋯
鍾意左佢六年 係女仔崇拜果種鍾意....
雖然唔識佢...

點解你可以咁靚😭

幾靚 但唔覺有氣質

邊位

氣質？大陸妹氣質？

你睇佢其他相就會覺 我覺得佢真係好仙氣.....

咁都叫大陸妹⋯⋯我真係唔知點應你好...
只怪你可能太高要求了

ching食開屎?

sorry係四年 打錯左

利申 同中學

點解咁講啊 佢真係好靚....

好似2姊妹都係從事藝術/音樂

利申：唔識佢，但係frd of frds

我雖然唔識佢 但follow左佢幾年 覺得佢應該係個幾好低調既女仔

係啊 希望佢紅左後唔會變質

大學師姐 佢條仔幾型仲幾有才華

呢d叫物以類聚 sabrina本身都好有內涵

Cy ho ah mah , 以前中同，亞太區口琴第一好似係

好襯！！！

我都覺得佢好靚 估唔到偽毒坤1234都仲係無乜人留意佢

我覺得因為套mv好少佢正面鏡頭

佢連兔仔牙都特別過人

我覺得佢微笑真係殺死人 又唔俗 好仙氣

淫撚到

中學嗰陣就真係又 pure 又 true
上咗大學之後好鬼扮嘢
兩姊妹成日想做女神上位

世界冠軍添喎 屋企又有錢 又生得型仔 我係仔都出水

中學勁pure，冇化妝都已經靚
正在佢唔似其他ig女神定model咁博上位又整呢整路

佢facebook好多相睇

係咩

係！冇化妝都好靚呢個是重點

咁sabrina本身都係好正既女仔窩！

人地多人關注就話人博上位

推

小學同學6年 同佢家姐同班 兩姐妹真係勁串 勁公主病 成日話自己有錢人

其實係咪你小氣 人地講幾句就放係心度 佢地都唔似

其實sabrina真人真係好一般...

佢爸又係醫生，又係玩口琴好叻，強勁基因

唔係掛 其實我覺得唔會同相差得遠

哇 其實佢地兩個真係物以類聚 好好

中學果時已經有啲公主病
大學上咗位之後的確係爭住做女神

利申
同中學識佢

乜咁撚多打手

情人節見到佢同男友係愉景灣
可惜見唔到正面

下...唔會掛 有冇例子⋯⋯我覺得佢係與世無爭 讓人幫人果type

人生大贏家 好羨慕贏在基因上

我真係唔係打手⋯⋯就好似d人好鍾意angela咁 但我只係鍾意Sabrina咁姐

聽講散撚咗喇喎

下！！！！不是吧！！！但d相仲係度 我覺得佢地係低調拍拖姐！！

散左

點解啊

做乜撚呀你

串唔係話同人對話串 係佢地性格睇唔起所有其他人 Instagram其實咪同resume一樣 包裝自己㗎姐 邊個會放壞一面出黎

樓主就係Sabrina

我不是打手

同家姐同班，細妹係有少少串但未至於好串。家姐就不嬲好乖好好人。 果陣覺得孖生但性格錯配，之後都有約過出黎，都幾正常。

我唔係--...本人邊會咁浮誇讚自己啊

點解錯配既

你都知浮誇？

同中學 佢一直都冇變咼 個人好真架

因為小學細妹係靚d，覺得佢性格有d曳。 家姐就不嬲都好乖好斯文。

因為我真係好崇拜佢

我都覺

其實兩個都好靚不過一個係qq 一個係氣質

樓主識佢真人咩？又知佢個人係點？

唔識啊 係我一直以來對佢既認知

咁都叫屎
話你冇女朋友都唔出奇

中學果時我有個tb同學搵佢傾咗幾句計 佢就覺得人地係想溝佢又周圍同人講

佢grad咗之後有次中學open day佢有翻黎睇
行梗booth嘅時候佢同個friend傾梗計
應該係討論梗一啲比較出名嘅女仔啦
佢突然爆咗句 果個八婆憑咩同我爭做女神
真心嚇親

同意...

好打手feel

下 唔會掛.... 你係咪hater

不過細妹性格好容易識到朋友，細妹果陣係幾cute。 如果佢地有睇post ，果陣姓吳既訓導幾錫佢兩姊妹。

佢真係靚得嚟又唔係好高調
好貼地嘅感覺
好gfdable

上左位，有人識，入左娛圈仲同你過世咩

我真唔係打手 ...我係真心好鍾意佢

係！！！！我就係鍾意呢d！

佢得家姐

堅持自己想法，我識佢地。 佢地唔係d咁既人黎，雖然變女神呢幾年冇聯絡，不過我都信佢地性格仲係好好。

但cyleo本身都係好出眾既人窩 sabrina唔會係咁唸 就算身分都應該係因為感情性格問題 覺得好可惜

同意！！！

以同佢讀過咁多年小學黎講 我完全信你講既係真 佢性格就係咁 細個養成 大個都好難變 再加上佢自己根本唔覺得有問題 更加唔會作改變

講事實就hater
其實你咁樣盲撐都唔需要再討論

睇得出樓主好真心想幫人上位

唔係 唸住開post睇下有冇人同我同感 只係冇唸過咁多負面cm

開始懷疑樓主曲線

前男友比盡大學名人 level
畢業就散㗎喇
佢師姐周佩婷做tvb 主持，想上位得嚟唔會扮嘢 lol

個女既講靚唔靚啦 個巴打你好盲撐喎
呢啲ig女神一向齋睇樣架啦 唔識佢本人點知佢性格點

其實好極端 一d識佢既人話佢幾差幾差 但另一d識佢就同我相同唸法 覺得佢性格好好，所以真係好極端

既然你好中意佢 不如默默支持佢啦 唔好推post引更多嘅haters岀現 你女神睇到不實嘅留言可能會唔開心

啲打手 唔係打窩就打咼
同一個人
喎呀

話唔識佢但係一有負評就話冇可能，
我都好懷疑樓主就係本人

利申：完全未聽過佢，只係覺得樓主做打手太明顯

我真係真心........... 其實我對佢地各自人脈唔熟悉 只係好表明欣賞

中學師姐

KC仔相認

中學大家唔化妝係幾靚
反而大家都化妝就唔係咁突出
所以先行文青路線

真心覺得係本人

好啦 宜家睇完有d sad... 我唔推了

唔識佢/佢男友
但之前一直知呢個人

雖然孖生

你乜撚嘢社呀

妹

Red

Angelayuen屌打

家姐啊

兩個唔同style
兩個都靚

依家試梗水溫
好就出
唔好 繼續素人女神

做歌星定藝人啊

follow左好耐 佢同kittmankan都正

博士倫廣告

佢地幾個既五官都好精緻

點知？

佢第一個打廣告阿

大

但Sabrina好似唱歌多wor

做打手

同佢同一間英文補習社
佢嗰時個男朋友

gigi sabrina kankit hanna四個有啲似

？

同意

唔靚 又冇氣質 個鼻成舊蒜咁

開始好多港女呢種樣

邊個符合曬呢d要求啊 人無完美啊

中學師姐 sing con聽過佢唱歌

Btw佢grad din果陣係fb睇過佢啲相，有gap睇

咁咪老老柒柒做返普通人囉 發埋d明星夢

仲以為打排波果個

唔好咁啦

樓主 未

因為我真係好崇拜佢 宜家有d sad

hi sabrina

冇人識你呀走啦

同問

真係唔係...善用起底功能..

而我不知道

邊撚到俊呀 依家無人識你喎

佢真係幾pure幾true既連隔離男校放學都淨係𥄫佢
佢份人都幾好呀又幾nice

利申 同社

屌過啦

利申:中同

唔符合姐係稱唔上靚啦
最多咪普通樣

肥苟果啲眼耳口鼻冇得挑剔先叫做靚

咪玩

點睇樓主都係打手

樓主十成九係本人啦
得啦你好撚柒靚呀 自high夠就收嗲啦

樓主真係一個機心重到爆既惡毒女人
無啦啦放人上黎 話咩好鐘意佢啊 偶像啊
你怕直接爆佢啲人會調轉槍頭
所以細心啲睇根本引緊啲人爆佢料 批判佢
高招
啲 假到嘔 又浮誇
上網唔用真名都假到咁 你真人一定假到無朋友

........我真係冇唸過會係咁....如果有得罪冒犯咁對唔住 但我係真心崇拜佢 .... 如果你咁陰謀論我都講唔過去啦 識我既fd都知道我好鍾意佢 ... 唉唔好意思啦如果有冒犯..

真人係靚既，女神氣質，冇聽過人話佢串
利申 大學識佢 唔熟

八哥

咁睇係幾正嘅

廣告出左幾日 突然有post
唔係打手冇人信

咁想上位咪幫你推下囉

推到有黑材料就好笑

BTW，好多wyc喎

Sabrina為咗幫自己做勢
到底用幾多時間儲落咗幾多個account
全部新會然都好支持Sabrina

樓主我睇到你係依個post既言論令到我有一種莫明既好撚反感
你一定係個好撚假既死八婆臭閪港女
個啲[...吓...唔係囉 ...我點會係咁呀]
我屌撚柒你老母 睇撚到都想嘔呀
搵打手都搵啲高質啲呀
定係你係本人呀

屌 咪普通女仔一個 係五官端正少少姐

同埋係因為d相既調色同埋佢d作狀表情 你先會覺得佢有氣質

咁普通都要吹奏
所以好難怪香港地有個閪都覺得自己係女神

因為有班有個閪都吹奏 好似前世未見過女人咁既人

不嬲都唔覺得佢係文青 佢扮出嚟ga咋 一直覺得佢想學個走左嘅visual art老師嘅style

第二張相輪廓比例好好

真人駝背 成日見到佢
住健明 出街真係普通到唔普通

打手就收皮啦

因為樣靚而崇拜人
有無咁撚膚淺

Sabrina Chan就話姐 呢啲咁既山雞就算鳩數啦

第一張相就知佢性格閪撚到貼地

[quote]
佢真係好靚...我唔係打手⋯⋯
五官好精緻又特別 好靚啊⋯⋯
鍾意左佢六年 係女仔崇拜果種鍾意....
雖然唔識佢...[/quote］

好l7 wor佢，超俗，大陸氣質

好撚on9 又唔識佢 淨喺因為個樣同啲相就話鍾意人
仲要用到崇拜呢個term
有冇咁膚淺呀 德蘭修女就話值得崇拜啫
係街見到咪又係同你咁高咁大普通人一個
人地講佢兩句就喺度「吓 唔係掛 你係hater 」屌啦見到到煩
玩得IG呢啲platform 同cv一樣 咪又係俾人睇一啲自己想人地睇嘅野 咁認真上曬腦做乜撚

利申樓主唔開post都唔知邊個係sabrina

真人虛偽到爆

你地話佢大陸feel 咁因為佢阿爸阿媽都唔係香港人 講野係普通話口音

中國feel唔係大陸feel

我識佢
佢講野好低b

識佢都知佢份人假到爆
勸樓主回頭是岸

真正Sabrina

對唔住 我真係唔係惡意搞到咁 我都係前幾日先有ac加入連登 大家唔好再推了 好對唔住

樓主就係sabrina? 做乜改晒名洗底啊

下 我撐樓主喎
睇開Sabrina ig就知佢成日睇書寫書評
咁有氣質 其他女神點比啊

sasa正

你認你係Sabrina 係幫自己推緊post咪原諒你囉 不過以後人地都知你幾假㗎啦

係妹定家姐都未分清 咪出黎9up喇啲人

樓主一撚定係打手

識佢條仔

家姐中同
家姐極度造作，自從個妹多人識左之後成日出合照post不過兩姊妹性格都唔好

其實有冇人知佢地仲有個家姐

睇佢地ig以為佢地得呢2姊妹咋喎

杜xx 正啊

佢大果個家姐 結左婚 生埋女 對比孖妹 個人好似正常d

miss to

隻八哥靚佢好多

因為大家姐堅醜樣同佢兩個唔似樣
有陣自以爲係abc既大陸味

真係普通過普通

一個招牌跌落嚟壓死幾個嘅普通港女

樓主到底巴定絲 好亂呀

咁都記得

改名出post

2隻眼分太開有d怪 距離"驚艷"呢個詞差太遠喇,比普通女仔好少少啦 大概係合格多dd咁,望落好老成同有d俗,點都未去到用"靚"字形容,巴打呢排係咪俾鬼迷

小學雞既野都攞黎講

屌你老母 到底有幾多華英人喺連登
不過杜老師 真正相由心生

red你老母咩 扮撚晒校友

華英相認

屌你老母 樓豬啲回應好撚乞人憎

利申 追到一半追唔落去

佢好中意口爆

唔知ms to有無上連登呢 好掛住你啊

有片
其實真人好普通

平時d相d filter好勁，同就角度

利申:同u

Sabrina chan真係世界級

家姐真心pure 同nice

哇屌 唔撚係崇拜咁既樣下話

feel 到條囡好想上位
以前個姓用大陸拼音 cheong
後尾洗底先轉番 cheung

學生妹look😮
但鐘意家姐多d🤤